[一代神作完結] 進擊的巨人 The Final Season

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

STAFF
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

CAST
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

係唔係年番

考慮到仍有人未睇漫畫後續，如果討論劇透內容唔該4重加密

係咪12月7號

預計日本12月7號凌晨開播、中文版既話巴哈朝早有得睇

預期至少半年番，因為動漫畫同步完結，具體集數未知。
不過如果24集可能要刪減某D劇情，睇下mappa 點

第1話先行圖

唔知會唔會再爆紅多次

唔會啦 要追曬前面三季 仲要識欣賞第三季後半段嘅文戲
唔啱宜家速食文化
不過都好 勸退啲小學雞fans

有啲唔撚捨得咁快完.. 追咗咁耐

創仔畫咗十年喇 都算係咁 比佢去開桑拿啦

最希望就係個尾收得好 唔好爛尾 爛尾真係好扣分

應該呢兩話就完 想忍住等動畫結局

當年鋼鍊睇住佢完
估唔到人生可以睇住兩款神作完

好似分part喎 part1 16集

lm

三季動畫共59集, 劇情講到漫畫90話
如果漫畫140話完到
唔刪減劇情計番動畫最少要30集先講到漫畫50話劇情
分兩PART每PART 16集真係差唔多

動畫黨lm等咗好耐終於到
劇透死全家

倒數圖:

好想快啲睇 又好唔想佢完

訪問:

梶裕貴 飾:艾倫

花江夏樹 飾:法爾可(新角色)

佐倉綾音 飾:賈碧(新角色)

希望做得好好睇睇啦

動畫漫畫可唔可唷同步完？ 好似鋼鍊咁

LM

星期五梶裕貴個youtube channel會同埋音響監督開live一齊睇之前個總集編電影
星期六有官方youtube live 有Eren Mikasa armin聲優

推
最後一季了

好期待

Lm

有生之年

留個名

咁忍得真係勁

快啦屌
pv都睇左過百次

lm
睇第一季嗰陣仲係𡃁仔一個，好多嘢都睇唔明，近排追返漫畫有另一種感受

佢夾雜好多哲學元素，細個睇唔明都好正常

真 第一季嗰陣好以仲係小學定初中 跟風去睇又睇唔明覺得好悶
依家大個先知好撚好睇 探討嗰啲concept真係絕非小學雞可以明白

小學，會唔會太誇張

Lm 期待

真 應該係小六定中一 差唔多啦

真係final?

大機會分part1 part2 但成個season咁計就真係final

23歲睇完動畫開始追漫追到30歲留名

child登鬼滅fan: 鬼滅世界第一

留名

其實班fan boy真係有咁講咩
定係D痴線佬玩膠/盲反撚上身?
我唔明點解D人係都要話邊個邊個好D
嬴左咁又點 好定壞依D野好subjective
點解要嘈 on99
我就兩套都睇 兩套都好睇 第唔第一都唔重要

唔關巨人事嘅嘢你就少講啦
搞到個post又要開戰

未見過有人話鬼滅世界第一
主要係有班人睇唔順眼鬼滅爆紅

我當巨人係第一 呢個世界得一套動畫都悶啦

有個中國人有份整動畫 話第一集好好睇 講咗=冇講

一路忍住唔睇漫畫

已經feel到第一集播完會有人唔記得四重加密 動畫黨睇路

應該唔少係扮唔記得

個人認為巨人劇透真係唔止要死全家 要誅九族先得 當初我比人劇透臥底三人組嬲到仆街

左膠死全家

萊納係鎧之巨人

依頭講完 啱啱唔小心喺另一個po錯手劇透咗

真 我都唔明點解見高就踩
值唔值得紅根本唔到任何人講
佢紅就自己有道理 唔通全世界都ON9得連登仔係醒咩
有時覺得D人諗野真係好古怪

屌你今日張倒數圖又係佢

好似專登畫到

個po我開都ok既

gchi

我都係俾人劇透
慎入

之後我嬲撚到即日返去追到漫畫最新進度
再劇透返條友

仲要加密失敗

好似咁

巨人真係超正
我係今年先追 都係等動畫算
鬼滅就睇晒漫畫先
等唔到2023年

冇revo

呢個真係差唔多係最嬲最嬲既劇透
不過我都試過導個fd睇個陣唔小心劇透左

2 3層加密先屈
CD ROM反而冇事

LM
咩鬼滅係巨人面前 = 垃圾

唔好捧殺啦

日日都係呢條女
佐倉大法好

當年俾人劇透咗萊納同貝托
但係動畫睇到穿煲果集
睇穿煲個過程一樣睇到起晒雞皮

有冇翻譯版

屌又係你mappa啲人有冇夾過架 個個畫埋同一個人

戰神邊個唔洗比面佢

你去佢個Twitter 有晒三個翻譯

想睇中文就得艾倫+殘體

唔該哂

香港邊度睇
支站應該唔會有
姐係得VIU同NETLFIX有機會
希望唔好youtube 唔多想睇720p

有冇手足po定直播link

留名 好撚期待

真係識收伏筆

正
等左好耐

主題目係咪linked horizon整

傳

唔係
係S2 ed個隊唱op

唔係，op係第二季ed嘅band整
如果將來part 2 op 可以係linked horizon就正

心急想睇，又唔想佢完

漫畫完？夠鐘追返

就完 最後一卷

lm等睇

動畫黨lm 好期待

聽配音以外把聲都好靚

港台版唔會censor
邊度講支站會上第四季

搵多兩搵會唔會cctvb最大機會

木棉花唔係有咩

木棉花係代理姐
不過比我都唔會係木棉花youtube睇 得720p 不了

終於有得睇
忍住冇睇漫畫

花江夏樹都幾多job

好發㗎

唉，明明高質過鬼滅咁多

可能努力賺緊奶粉錢

隔左4年先出第2季. 自己攞黎

點解隔咁耐

整甲鐵城

原來開咗po

舊畫風靚好多
同埋新公司整新一季既打一定無霸權整得咁好
霸權磨合左三年
將立體機動裝置玩到出神入化
新公司無可能整d飛黎飛去既畫面好過霸權

12月8號

個陣漫畫未出到夠整第二季
再出要學鋼鍊自己作

咁MAPPA又唔算真係好龍頭
中型製作左右
但睇佢咒術個製作睇得出好有心
肯整埋巨人更顯佢地有野心
個人就睇好佢地

未睇第一集都好難講到底wit好啲定mappa好啲
但暫時睇mappa應該唔會令人失望
不過咒術同巨人啲staff唔同，巨人個班底係異獸魔都個堆

又係wo正常兩條team搞
個陣仲諗同時整兩套咁咪整死

異獸魔都聽講做得幾好？

冇睇 但聽人講話唔錯

第二話 闇夜列車

依個唔算劇透呀嘛

有睇mappa作品都知佢地中意加模糊效果濾鏡

咁似Netflix 個d鬼佬動畫風格既

你覺得做左三季立體機動裝置既wit 會做得差過Mappa 咩

24集完到？
Cut幾多先可以

好想快啲知香港邊度有得睇

lm
好彩Mappa 接咗...如果唔係分分鐘冇final season
睇佢啲設計都唔錯嘅，等第一集

好撚興奮

咁快完
等佢出哂漫畫買一套收藏

+1 想知

+1

驚唔夠筆直

仲未睇慣個濾鏡

咁快有第二集

聽聞

多間公司都拒接
因為大ip，中途轉多交接
又會同上手有比較
巨人收益同成本唔成正比 等等因素

只有 mappa 肯接
否則無得睇final

點解本身嗰間唔接返

補充

對mappa有信心先俾佢整
唔係狗屎公司肯整 就放手交接

傳

巨人賣得無想像中咁好
整撚到嘔血但賺唔到相應回報

至於點解巨人唔賣得 我都想知

巨人第2 第3季係香港同台灣既討論程度同第1度都差好遠

第3季BD 賣得4000唔夠
第1季講緊賣50000

可能王政篇太悶，係S3 part 2先最好睇

後追睇緊第三季留名

洗走左班跟風
（當年巨人紅嘅程度高過鬼滅 由出動畫第一集已經爆人氣 鬼滅係差唔多播完先紅）
當時S1尾到S2好多人睇唔明
我都係睇兩三次先get到個反轉位有幾勁

利申動畫黨

s1同s2好簡單易明渣wo
係s3 part 1先開始要用腦
btw s4應該仲更加難明

當年仲細個
S2我覺得節奏好快
反而S3我睇得好爽 好快明

真 part1漫畫睇到一舊雲 睇到最尾成件事畫出腸再翻睇前面先知佢地做緊乜
不過巨人勁個位就係呢到

仲有兩日
漫畫都就完了

WIT自己搞到咁
當年紅到仆街
佢就掛住整自家作品甲鐵城搵真銀
拖左四年先做第二季
乜鬼熱潮都冷卻晒

好似話想同步完結？

之前係咁講

漫畫應該仲有3-4話就完，動畫起碼仲有廿幾集播，一定唔會同步完結。

係動畫delay咗，冇計

巨人賣得唔好真係好可惜

btw
屌你老母見到得返2日就有得睇已經頂唔撚緊
留1日睇漫畫最新
留1日睇youtube活動
就睇到動畫了

仆街記錯漫畫可能未必咁快有

原來咁唔賣得
明明見歐美好多人講

但係eva又有咁多人等

黃VIU有

正

冇撚有錯
如果隔一年出埋第二季
巨人人氣應該衝出星系

買定會然先

重要搞埋on9真人版

無計 佢哋個分錢制度 WIT只係做打手
賣得多錢都唔會分得多...

賣碟都有收入啦
五萬張好撚勁架啦
係週邊冇份分啫
佢拖四年搞到熱潮冷卻
連第二第三季都唔賣得咪仲蝕
第四季直頭唔肯做
我真係想屌佢老母

跟貼日本播？

無記錯 賣碟都唔關WIT事
動畫分錢係睇製作委員會 可以話係睇邊個投資咁
WIT母公司 IG 係喺製作委員會入面 但係WIT唔喺
WIT收嘅錢只係講好咗個啲 姐係打工仔無Bonus

甲鐵城對WIT嚟講就唔同 WIT係喺製作委員會入面 有得分錢

咁多負皮
動畫唔係都一早講咗未

唔知宜家mappa係咪製作委員會，前幾日Twitter見到轉左mappa IG都仲有投資 TBS都係 轉左NHK播都仲係委員會到

viu

萊納係真主角

坐啦

漢吉係幕後boss

我上維基睇唔到最新製作委員會嘅details
但應該唔同咗 如果唔係照用舊個個就得

咁呢啲佢接個陣已經知
第一季做響左個朵利用完就唔擺低唔理
我明佢想賺錢
但咁去拖一部動畫好唔負責任
重要係一部咁好既原作

其實可以換studio 做 只不過冇乜人想接
唔係咁多間好似WIT咁抵得諗 收唔多錢但俾咁高質素
當係比漫畫多啲時間畫咁囉
而家頂唔到咪要搵人囉

我覺得抵得諗既係mappa
WIT拖4年搞到熱潮冷卻仲要中途換studio做都仲肯接

不過其實點都要拖 冇計
完第一季個陣，漫畫都係啱啱完第二季個到
就算比佢即刻出第二季，之後王政都係要等3,4年 不過就可以爆埋第二季嘅
同埋wit應該冇得話事

mappa睇佢做咒術迴戰都唔錯
間嘢係幾好 巨人半上神臺咁大壓力都肯接

呢個真 仲要吃力不討好睇得出mappa野心都幾大

打戲真係好放心
文戲就未睇得出做得好唔好，咒術暫時未有啲特別重要嘅文戲比大家睇吓
始終嚟緊巨人依季最緊要都係啲文戲，做得好定差真係會爭好遠
有幾幕我都諗緊佢動畫可以點表達真係好考動畫組嘅功力
不過都係嗰句好期待

究竟係木棉花播定VIU播？定係兩邊都會播？

木棉花代理 viu轉播

叫我？

香港Netflix 無？我見台灣好似有

其實日本動畫業係咪出左問題？
付出同回報唔成正比
搞到一大埋好作品冇續集
係咪應該改革下？

中學睇到大學

係人都知啦

依家開始重溫三季準備後日嘅第四季

正呀，黃viu 好快手

唔怕悶可以睇下

問題係喺到 不過唔係咁易改變業界
最慘嘅係最底層嘅畫師

特登掉轉

竟然有

巨人漫畫都完咗？

好有設計

幾話內完
好快了
漫畫月更

動畫黨留個名先
劇透死全家

下面隻巨人個髮型好似有D中間分界

香港有poster就好

等巨人動畫好似等個仔出世咁
終於等到

傳分part
希望part2唔好太耐

VPN幫到你

為什麼...就是不肯讓我死得乾脆一點

第三季後半段好撚正wor
文戲都係最後個兩三集姐

兩句slogan

屌你老尾，追post 追到好興奮
快啲俾我睇

今晚有live

神作lm

期待

見梶裕貴（艾撚聲優）Twitter retweet呢個廣告然係話 屌 咪咁啦
成日見佢入戲太深 好慘但又好好笑
上年播完白夜係Twitter say sorry

條友好撚癲 訪問直接話艾倫對米卡莎冇咩男女私情（第二季座標個到） 唔驚畀fans屌

動畫post就唔好講依啲啦

去返隔離post啦講地嗚

係咩記得佢好中意Mikasa ，不過艾倫個陣又真係冇嘅，之前好似當佢阿媽咁款

要睇mappa文戲可以睇體操武士
個人覺得個氣氛做得好好
近期啲作品真係洗甩晒dororo陣柒味，安心左好多

條友s3p2已經係咁 借啲意劇透

你條友咪就係成日扮唔記得囉

唉屌，唔好推

ED好似有隻雀，OP好似冇劇透，得一堆爆炸/戰爭嘅殘酷景況

呢套真係由讀小學追到依家讀大學
好記得嗰陣時落公園玩嗰個都識唱
黎明跌落河 邵逸夫經過

聽晚有冇直播link?

600人左右等緊個youtube活動

幾時開 喺街

香港時間7點

Thx

有冇link

#212

冇追漫畫好耐，有冇人可以4重加密劇透下講到邊？

你睇到邊先
總之漫畫就完，應該最多得翻4，5話

做乜鳩？
尊重啦屌動畫post黎

話口未完
加密啦

又嚟扮唔記得

仲回嗰班仲乜鳩

屌你老味成班仆街都未開始播就劇透

四重呀
仆街冚家剷

咪撚quote佢
又係自己話要4重加密

sor9，唔記得

仆你個街
開過一個新啦不如

我都係
望左個view數渣屌，希望一陣重睇到

已經分唔到係唔小心漏咗一重定係特登
如果係特登嘅究竟咩心態

睇pin please

咁可以講做到邊未

你都未睇落去，中間咁多嘢
點樣無啦啦話你知做到邊

到頭來動畫黨唔敢入 之後又得翻漫畫黨討論 為乜

劇透唔該4重加密

pin this la

開過個再pin句劇透唔加密永遠做中國人

再加死全家

個post上咗熱門

希望聽晚睇到Live

咁濛既

劇透下世做中國人
Quote劇透世世做中國人

Live

阿明

Live開波

二萬人睇緊

回顧頭3季

井上麻里奈話本身試音嗰時係諗住做mikasa
點知最後係做阿明

梶裕貴話本身諗住做阿明，點知最後做艾倫

Mikasa同阿明真實世界好似調轉左

等咁耐以為有新pv

個live有新poster睇吓

有新畫

新poster

諗住會有啲新片段睇下

佢話有新key visual嗰陣
一時間聽錯做新pv，激動咗兩秒
不過冇都啱嘅，而家個pv已經隱藏左好多嘢
再有新就會變劇透

今晚11點？

星期日

聽晚

顎巨咁前

屌，想聽，有機會既話

新角

唔算la
PV有

啱啱先睇到
好似無咩特別野

設計學角度細隻大隻梅花間竹咁排會好啲(好似係)

都幾多人睇，估唔到

點會唔多
全世界都期待緊啦

白色戈個新巨人？

等播前見得幾百人等

宜家咁多人有少少感動

係
本身Pv都有

先唔講亞洲
歐美嗰邊真係全城期待

多唔多人都會睇架啦

係 pv出過幾秒

喺日本人氣回能晒塘

內部人士話今季投入唔會比之前幾季少

係
好撚多英文留言

駁唔到

亞洲地區好彩播左成個月鬼滅 但係歐美好似啱啱上
希望final season重上榮光

完

聽日條撚準備

清晰版

有冇人可以整合下
暫時有咩官方途徑睇?
日本/台灣/香港/國外?

好撚期待

唔想失望
今季好多位可以做到好神

黃 Viu
7/12播

黃viu

由其上年完第三季之後 歐美多咗好多人睇

巨人真係絶對值得熱爆全球

屌
原來條柱咁既野
以為ufo咁有光射落下面

歐美嗰邊真係紅到你唔想像唔到架
前幾日先有個美式足球員慶祝嗰時擺調查兵團敬禮嘅姿勢
賽後訪問佢話final season仲有幾日就係，好期待

唔知巨人眼光既色有冇暗示

咁撚癲
有冇圖J下

如果幅圖係阿爾敏變埋超巨就正

諗起龍珠超喺南美嗰邊 成班人出晒去好似直播睇波咁

隊波官方ac嚟

賽後訪問

thx
不得了
講埋monday睇

最頂隻巨人
啲肌肉型撚到癲

佢d肌肉線條簡直完美

新個張好撚型啱啱睇直播唔知係咪因為黑底，獸巨隻眼識閃diu

多咗好多女睇就真
歐美巨人粉勁多女

反而覺得呢張最核突

齋講concept最好依張

講design我覺得係依張

唔多希望係咁香港要睇既話又要等起馬一個月

Mikasa單四雷槍，總共八枝，真係好型
同gundam zabanya 差不多

我覺得最型嗰張係萊納喺最底嗰張
隱約見到調查兵團嘅黑影
型撚到仆街

好過八枝破滅魔劍先

聽日幾多點有得睇

「把海那邊的敵人殺光，我們就自由了吧」
我睇到呢段個陣，正值街頭衝突最多之時，對我有另類體會

去Google search 地嗚

佢支嘢成個掃把咁樣

用黎扑濕你

第一張個concept贏晒
其實本身期待有好似23卷封面咁嘅戰士組視覺圖

好興奮啊屌

通常呢啲一套預幾多錢

冇記錯就零晨10分

花江夏樹真係周圍都見到佢

第一張好似話俾馬萊同萊納聽，我地有備而戰
大廈天台全部都係調查兵團

上咗熱門推

Hktvmall 成套1000蚊左右

全世界都期待巨人

金木研好似係佢配
好撚正啊屌！！！！！

原來巴打你又有追

推

我屌真係要考慮下先

好耐冇試過巨人post咁high

＋1
暫時最鐘意嗰張

萊納連poster都受到迫害

有動畫係唔同啲
同埋始終係神作嘅結局篇喎唔係講笑

hxh先係大佬

有咩VPN介紹

香港黃viu會有

第一張調查兵團雖然細粒到無樣，但勁有氣勢
Mikasa個排雷槍真係張張都勁顯眼

好撚興奮啊屌
個人靜唔到落黎
成個腦都係巨人

cant waittttttt

入嚟 望咗兩頁
本來好興奮想一齊討論
但係理性叫我要離開
好驚比人劇透

貼三張高清圖俾大家慢慢J

仲有2日就正式開映
不過仲係好撚少圖

神作

好想快啲到聽日夜晩，但一諗起星期一又要返工

上一季完果陣仲話下季播果陣要去日本朝聖
點知屌你老母武肺

巨人真係對得起神作呢個稱號

心目中既最神作
好睇過Hunter

叫個孫燒俾你

呼應返第一季阿撚三人望超巨果下神

呼應緊第一季poster

電視無的？

星期1又要返工
即係要等收工夜晚先有得睇
明明個陣s1係星期6夜晚播 星期日上就就有得睇
點解之後智變左星期日夜晚先播

屌你老母

可唔可以唔好再覆劇透嘅內容

入黎見證一代神作完結

冇啦

viu好快手
應該聽晚12點就有
睇完都係12點半

漫畫都未完

都話開過個啦前面咁撚多嚴重劇透
有啲人睇到又覆佢地

viu有咁快手?
台灣果面都要等到上就8點先有

其他動畫都係咁
希望呢套唔例外

... 愈黎愈感受到製造組之間既差異
唔知點解覺得獸巨同顎巨塊臉怪怪地

希望唔會希望愈大失望愈大

無用架
到時開播左一樣有劇透
純動畫黨根本唔應該入任何一個討論post
當年s1都係係高登俾人劇透左卧底3人組

仲有戰錘個動作都勁唔自然

依家開始聽返心臟個首opening loop咗成日

漫畫真係仲有幾話可以完得哂咩

感覺仲有唔少野未解釋

我係第二個post見你講過

開過個起碼可以清左而家個堆先

一張poster啫

我極度懷疑創哥數學麻麻

作者好似已經講左成個故事剩返1-2%

對神作高要求啲 都唔係好過分啫

希望唔好臨尾香

等多陣都唔好爛尾

咁奇怪時間開播
12月頭

延咗兩次

反而期待作者下套畫乜題材
依套應該無得好似鬼滅咁畫完就退休

但又唔直接變1月番

Part1會有16集
你計翻數咪啱啱好，早一個月多4集

有兩次咩 唔係不嬲話10月上咩

佢話下套作品想畫黑色幽默嘅漫畫
但最想做嘅嘢係開間桑拿

原來係咁

巨人！

邊度有得最快睇第一集？冇vpn, viu 到時係咪會有？

漫畫未完點做最後一季

黃viu有

即係星期一就會睇到？

睇 pv 就知差天共地啦 濫用鏡濾 又模糊 又無粗線

希望聽晚12點就有

得翻幾話完

幾話唔係都要幾個月咩

三生有幸可以見證神作嘅誕生

第四季轉左製作公司, 希望可以保持質素

做完part1都4月
Part 2就未個幾時
差唔多啦

其實動畫製作真係比想像中難 一黎漫畫月刊 出太快就冇 而且Wit自己都有親生仔想製作 要多開真係好難兼顧質量
即使巨人第二 三季一樣咁高質 但係BD銷售根本做唔返第一季既成績 所以Wit放棄左巨人 final season 作為動畫黨真係覺得好可惜

做到最後話都要30集左右喎 乜都畫完啦 同埋應該分part

網上好似話7/12 每周一08:00 更新 不過都係nhk 電視最快

有睇咒術，打戲應該唔洗擔心
係睇吓最緊要嘅文戲做成點
好似有員工話最後一季投放嘅資源唔會少得過前3季，可以話仲多
絕對有信心

屌唔係武肺我要去巨人展啊

係咁就好
netflix有無得睇?

每本$33，依家出到31 都1023
唔介意二手既可以睇下有冇人放前面d期數既

動畫黨加一 等左差唔多7年終於到final season
真係好撚憎班仆街冚家剷劇透撚
特別係有個youtuber為左引人睇 標題加圖劇透哂每話重點 等巨人完左 我就返去開佢既片 逐條屌佢老母

真係好好睇
係會睇到我起哂雞皮ge動畫

MAPPA特色黎
整到灰灰暗暗咁
不過粗線要黎做咩

希望兩點前有中字

所以鋼鍊真係生啱時候可以一次播哂，唔洗分季度

WIT係粗線

留名 進擊的巨人可以話係心目中所有影視作品既第一位
作為動畫黨 真係好激動
等巨人完左 我就會一次掃佢既藍光 漫畫 同周邊 有冇巴打有買開巨人周邊可以交流下？
係時候係地下室拎本筆記出黎回味下

有得睇咪偷笑囉 人地都話明高成本低收入再做真係蝕到破產

睇緊用石block門嗰幕 眼都濕曬

做乜要跟人用粗線
其實第2 3季都無第1季咁粗啦

漫畫完咗啦咩

他她TV條仆街冚家鏟
真係好撚賤

睇埋漫畫你會連續雞皮

巴打你都重溫？我前幾日開始重溫 到今日啱啱睇晒三季 睇幾多次都係咁好睇 神作嚟

正撚到癲喎

最尾果張 兵長上面係讓?完全認唔到

你又咁手賤禁入去

標題已經劇透緊
加埋縮圖
屌佢老母
成日喺推薦彈出黎
避都避唔撚到

未 但就完

得翻幾話

佢地做漫畫嘛，自然會劇透到你

MAPPA個art style似翻漫畫原作
其實頭3季係完全唔似漫畫

睇返第一季真係太粗 有啲唔match背景

block左佢就唔會再出

動畫post LM

好似支那人嚟

個兩個係咪支那人黎？勁重捲舌音
見到就憎 懶係野分析 講埋晒啲廢話

3季都正
尤其是第三季 奪回瑪利亞之牆正到

「成日喺推薦彈出黎」

真呀屌佢老母
做原始人先避到劇透咁

幾個角色都認唔到

屌你仲不斷J緊PV止痕
好耐無未試過等動畫等得咁撚辛苦

後個劇情漫畫完全跟唔到，啲樣個鳩個都一樣

係呀 屌佢老母他她TV

係 啱啱先重睇左第三季
加埋澤野弘之ge配樂

問題係你做漫畫 唔洗標題連圖劇透嫁 你可以標題打第幾話 完全唔考慮有人冇睇過漫畫

到時睇睇吓就慣架啦
作為漫畫黨個人鍾意MAPPA個art style多過WIT

係大陸狗黎 所以解釋到點解會咁仆街

YouTube可以揀不要推薦此頻道，一勞永逸

我漫畫黨黎
但佢啲標題同縮圖真係痴撚線
睇唔過眼
動畫黨唔好去search添呀
屌你講撚埋創哥嗰份

Samemappa個畫風成熟啲襯返巨人，wit二三季都好正
但第一季頭大身細就真係不了

我loop左成個月

第二季靚撚到痴線

有用過 但隔一排佢又出現返 點解YouTube 冇得直接block channel咁on9

艾倫型到

直接block左佢啦

有

但亦都係第二季拖咗幾年搞到無哂熱度
有好多人剩係睇咗第一季就棄
成日覺得巨人可以再紅啲，想多啲人認識呢套我心目中嘅神作

呢個係用黎唔比對方係自己啲片comment

張圖有聲
戰鬥啊！！！！

係 不過未完sem無得擺低曬啲嘢狂睇

係 我個時都因為個仆街 他她TV研究過 不過好似要用第三方軟件先block到

第二季睇得出wit啲時間好充裕係最靚個季
琴日睇梶裕貴個直播話二期第六集自爆個到 聲優配完再跟返個演技啲作畫全部再畫過

我考緊final都照睇

鋼鍊第一套都係出太快 所以後面故仔係動畫公司自己作 而且作得都唔錯 係少數冇原著跟又收得好既作品黎
後黎再出FA就同步結束 直接封神
希望巨人都可以同步結束

呢首同自由之翼係最好聽

Requiem

終於等到

其實巨人比起op ed，我更鍾意啲ost
真係好多都好好聽

只係睇過第一季 而家想追返睇漫畫定動畫好?

值得有更高評價嘅神作

動

澤野弘之，期待final season佢有點既經典配樂

艾倫個pose

我覺得外傳Mikasa ed都好好聽

推 陪咗我咁多年 終於要完
好唔捨得
唔期待good ending 只求唔爛尾

相信創哥啦
冇一次令大家失望

好聽過大把流行曲

澤野弘之既音樂真係令巨人再昇華到另一個層次
巨人各方面都好出色 創哥既劇本 原作分鏡 WIT既優良製作班底 其中一個畫師 今井有文 我個人好鍾意佢既動作場面 （基本上好多立體機動裝置既大場面都係出自佢手上）
加上史詩式既音樂 真係神作呀
雖然換左做Mappa換左畫風 但我相信巨人唔會令我失望

必須留名

動畫啦

但係我試過block完之後冇再見到佢出現係推薦度
唔知係咪都會影響個algorithms

動畫啦
好快追哂

今季有冇今井有文？

Ed我就最鍾意依首

想問下有冇nhk link可以睇生肉直播？

一樣
嗰時細個好多睇唔明
依加睇翻又有另一個感受

最型係部飛船

Why?

呢張mikasa好似男人咁

暫時製作組見唔到佢名 都有少少擔心
不過佢係自由人 之前巨人 一拳第一季 佢都係因為個人有興趣先參與製作 希望係final season都可以見到佢
我有買佢既畫集 佢既作畫線稿真係藝術黎

其實漫畫都係咁
同埋唔好唔記得佢係受訓練嘅士兵嚟，一定冇可能要求佢好似正常女人咁

愈來愈男人 塊面好似又尖咗長咗

好撚型

個樣本身似男人同係咪受過訓練冇咩大關係

應該冇

唔知動畫黨睇咗角色設計圖未，之前淨係po咗喺漫畫post
上個禮拜MAPPA展公佈嘅
唔係劇透，放心

第二季好撚正㗎

佢之前個post好似叫動作作畫監督？呢度好似見唔到有

艾倫頭髮越嚟越長，mikasa頭髮越嚟越短

其實點解你哋覺得《進擊的巨人》係神作嘅？

利申：非引戰，純好奇

新poster都係show下卡士
最靚都係萊納果張

有啲接受唔到艾連留長頭髮

Same here

最後大家聽晚諗住係咩網睇？

nhk生肉
再等熟肉睇多次

Nhk生肉睇一次
之後黃viu再睇多次

睇完日本直播再睇黃viu

nhk邊個網睇到
我仲諗住vpn去日本Netflix睇

獻出我的肝臟

睇第一集已經想追
戲情成日出人意表，伏線埋得深，解𠴱陣，又拍案叫絕
角色鮮明，每個人都有故事
越睇越覺得有深度
文戲好有張力
好多幕都好震撼

你有vpn嘅話直接去佢官網都有得睇

我又唔介意
Imax睇巨人打交一定好正

話說之鋒係咪睇唔到final season？

佢都好似係巨人fans

巨人final劇場版諗起都扯

初頭會覺得故鄉三人組係壞人，主角群係好人
但之後會場大戰之後，主角群係唔係好人就有待商榷。

成套嘢值得思考嘅係無絕對嘅好同絕對嘅壞

開頭覺得故鄉三人組係壞人，但去到之後講返三個嘅Background，開始會同情佢地，尤其萊納

即係nhk＋？

動畫作畫飛嚟飛去勁到
唔係老土離地倒模劇情又估唔到
伏筆，對稱勁撚到仆街
伏筆，對稱勁撚到仆街
伏筆，對稱勁撚到仆街（好撚重要講3次）
對白好撚勁，「巨人出現，但點解咁撚勁既人揀去城內...」等等

新一季既展開亦都係神作原因之一

未完已經有唔止一次覺得神
雖然後期有D急，但都好撚神
要講有排講

好似係

因為唔同左公司製作

未夠24小時就有得睇

嚟緊新一季，你地會發現創哥好明顯係一開波已經諗好咗成個故事啲伏筆勁到

巨人算係難得唔賣女既動漫
加上男角夠多又型 啲鬼妹好鐘意兵長同團長
第二三季佢兩個都重戲份

重要動畫啲OP ED原來都係伏筆黎創神

漫畫淨係追到呢part

不過都好期待動畫

動畫黨千奇唔好多手開咗依個加密嚟睇

唔介意，你可以講落去呀

淨係睇團長都睇到濕撚嗮

講起伏筆、對稱、對白 勁撚到仆街既，諗起東京喰種
要解決既難題上有異曲同工之妙
不過就爛咗尾，希望巨人醒醒定定唔好步後塵

Sorry 我應該要講明有劇透先啱

越大越似tb
設定上佢好似高172

反思唔錯

即係佢探討嘅哲學問題既深入又符合現實

如果唔係點會有咁多經典畫面同金句

要詳細講好難唔劇透

後面仲撚癲
慎入

呢季好似去到176 Sasha好似都170

你覺得啲音樂（op/ed/ost）點？

澤野弘之好勁

佢有咁高咩

呢到我未睇

#479
比起oped我更加鍾意啲OST，絕對係神級

最重要嘅係
創哥依家只係34歲，巨人開始連載嗰時佢只係23歲
仲要睇得出佢係一開波已經諗好哂成個故事
廿頭諗到個咁冇深度嘅故事同世界觀真係好撚佩服

可惜我未聽ost(當初係因為op好熱血好好聽先關心進巨）

屌打錯咗最重要嗰個字

冇深度

證明佢思想真係好成熟

有啊 之前已經170 宜家176 不過周圍啲仔除左armin同兵長都高過佢咪唔覺佢高
Connie搭火箭咁 15x生到178定180 Jean就好記得190

啲OST唔係得熱血架

睇第一集同個名仲以為係熱血爽番
一直睇落去先呢套嘢一啲都唔簡單
所主角配角都有佢哋嘅存在意義都係伏筆嘅一環
由一開始打戲睇得好爽
到後面講政治文戲開始解之前啲伏筆
差唔多知道成個世界觀後真係O晒嘴

艾連滅世

其實佢真係好痴線23歲可以諗到啲咁嘅野

記得有一班人係見艾倫變巨人就棄

屌你上面
4重啦

團長：SUSU咩！！！

唔好quote呀

個人好中意兵長外傳個首so ist es immer

動畫post，加上未完，唔講太多
只能講自己體會下最好
個種震憾人地講左，就感受唔到

每套作品總有人唔啱睇
我都唔會迫人同意巨人係神作
不過巨人影響我好大

想一次過再追過哂1-3季 (1080p) 係咪得花園bt 揀? myself好似得720p
有冇人一齊加速

點解進巨啲歌咁鍾意加句德文嘅

跪撚左，太撚勁

因為艾爾迪亞人同猶太人幾似

瑪雷=納粹？

背景係德國，啲人啲名同建築

唔exactly等於，但創哥一定有參考到

咁點解故事場景要有咁多德國元素？

係
艾倫個名已經係德文

Op 1下下嗌佢個姓“Jäger“嗰下真係好High

先葬沙沙嘅喲

我嗰時真係諗吓佢唔係主角嚟咩

獻出心臟

主角做巨人有乜問題

佢意思應該係第一次見艾倫‘死’嗰度，唔係主角嚟嘅咩點解會死

當咗又係超人打怪獸
神仙打架既垃圾

冇主角光環

係

好彩唔係

當年中學FD話好睇所以睇下，咁就7－8年前嘅事
中學追到大學時間過得好快

當好多人笑萊納我覺得萊納係咁多個入面經歷最慘得佢返到屋企同屋企人重聚，最新同前一集漫畫，萊納媽媽睇住佢變巨人，真係好sad。佢媽媽後悔佢做到戰士，當佢後悔嗰陣又再一次睇住佢變巨人，真係好hurt。而佢媽媽都係唔知萊納有無死到（最新嗰集，雖然大家都知佢未死）

個人幾鍾意萊納

我都想知創哥可能中意德國一二戰歷史nazi 猶太人個啲一定有參考到

巴打4重啦好冇....

你仲quote佢

唔quote一次驚佢睇唔到
唔會再quote

可以quote個陣幫佢加四重

咁就tag 佢唔到

推走佢

same

啲公仔幾得意

sor sor sor

quote夠未

討論得好high聽日呢個時間實睇晒生肉，諗住同班fd一齊睇，對番漫畫台詞
Mappa勁驚劇透，賣野開展都收收埋埋，聽講OP連角色都冇好好笑
快啲播多幾集就唔驚劇透
Btw今日睇監督訪談，話進擊分鏡感覺似電影，真係好啱，次次大戰有種睇戲感覺

兵長

超過動畫進度要四重

劇透死全家

我錯喇

推走左啦掛

推走咗喇

其實都幾諷刺
一開始艾倫話要將所有巨人殺哂，但最後自己都變埋巨人

淨係呢段首尾呼應都夠上神檯

完全唔係個樣野，而家超好睇，
愛恨情仇。無知導致災難

現實

由殺巨人變到殺哂所有人類

唔小心又quote咗 sorry大家

又劇透

動畫正呀

當年睇巨人動畫真係有種震撼感

漫畫黨路過都忍唔住屌班劇透撚
懶係漫不經心咁劇透覺得自己好威咩
如果真係中意套作品既就應該等大家享受到 咁先係對作者最大既尊重

其實劇透撚係咩心態

總有人睇左總有人未睇架啦

自己睇左先就諗住劇透出黎 係咪覺得咁做自己好撚有優越感?

真係唔撚明

利申睇左

團長講犧牲既意義又係好撚有feel
我仲記得個陣係上年6月，所有野岩岩開始既時候

真係唔撚明
好心做得巨人fans就高質少少啦
你應該都想更多人睇巨人更多人鍾意巨人架咁就唔該做好自己先，等大家都可以有一個好嘅體驗
唔好成個小學雞咁啦依啲行為真係好幼稚

我對於自己無心劇透嘅行為感到抱歉
下次我會睇清楚先LM

可能慣左係進巨漫畫post留言，唔會四重加密。

唔係你啦，上面啱啱又有個

想問下大家邊度睇生肉？

套野真係神作，又讀書睇到依家終於完
個心路歷程同男主有d似，滿懷希望想殺巨人救世界，點知自己做左巨人
最後個世界一巴一巴咁升埋去男主度最後放棄初衷，殺哂所有人類。
根本同好多滿懷希望既新人一樣，最後被同化，甚理扭曲初衷去達成自己目的，癲到解放哂三道牆既巨人去滅世

屌你依個真係好明顯特登
小學雞到呢

推走佢先

完全封鎖咗

幾時上?

屌你老味耐唔耐總係有d 劇透撚
1001果個 記得開新post 置頂提四重加密同劇透死全家
最好學re:zero 咁樣 pin 埋劇透撚連登名+id

完全封鎖list

山中無山莫山山
#79234

逢星期日晚日本時間12點2

第一個

山中無山莫山山
#79234

超過動畫進度要四重

劇透死全家

完全封鎖list
———————
山中無山莫山山
#79234

請pin

套嘢橫跨左我中學大學做嘢 三個時期
終於完

Nhk

好jeng 好鍾意呢種二戰look

完拿？
有冇人劇透總結下(加密)，唔想睇
反正唔係鬼滅

主角做左巨人始祖，放哂三道牆入邊既巨人去攻打番人類，想滅世

上年動漫節買1-27卷 $700

個命硬撚過阿撚

笑中有淚，三人組其實都幾慘，內心掙扎
要殺死咁多同期人，睇得出佢地內心都唔安樂

富堅死左邊個幫手畫

屌你老母識唔識加密架？
加得嗰幾重你不如唔撚好加？咁樣加咗同冇加有乜撚分別？係冇分別呀屌你老母臭閪。
樓主pin撚咗過動畫進度就四重加密 就係有你哋班戇鳩仔唔加密
動畫黨想知道劇情早就去咗睇原作，唔撚使喺度等咁撚耐啦。
係咪覺得喺動畫post劇透，自己就好撚有優越感，乜撚嘢post都要加多一兩句劇透先得？
好好哋加密唔撚得嘅，係咪以為個撚個都係睇完原作乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
碌碌下動畫post無撚啦啦畀你哋劇透，做動畫黨唔撚得架？
睇動畫嗰個一定要畀睇原作嗰個劇透架？
屌你老母臭閪谷鳩氣

改到差啲認唔到

佢老婆

擺到明特登架啦真係好幼稚

超過動畫進度要四重

劇透死全家

完全封鎖list
———————
山中無山莫山山
#79234
馬嘉伶
#11880

請pin

尋晚個live

又可以block走D ON9

屌你老母臭閪樓上食撚屎啦
真係鄧啲動畫黨慘

仲有好多以前都劇透開嘅但唔記得咗邊個

仆街嗰幾隻字完全入晒腦
不過算都預咗有弱智

想問下係咪睇埋呢季動畫
成個巨人故事就完？
利伸：好少追動漫

艾撚變巨人 因為

1：創哥興趣係睇格鬥，所以巨人化喺漫畫到
2：就係要個諷刺位，

係啊個名都叫final season

唔洗四重啦 第三季part2都有講

yes
動畫final睇完＝巨人故事完

動畫final有傳分part1&2
part1傳有16集
今次播part1

個pin gchi
咪撚劇透plz

唉屌你有D想不推文推爆個post

屌，推到p29，洗走劇透

動畫黨真接去p29
之前有人劇透

劇透四重加密plz

超過動畫進度要四重

劇透死全家

完全封鎖list (持續更新）
———————
山中無山莫山山
#79234
馬嘉伶
#11880

請pin

有冇人知尋日前播一開頭首歌係op/Ed定ost

ost

DOA
第一季

以為預先播新歌

應該要係標題就寫劇透死全家

上次怕撚左班動畫黨搞到要追漫畫追番進度

好彩一下飛過黎 p29
我覺得動畫黨真係要呢幾個月唔好上連登先避到
之前第一季已經比人劇透過25 3人組既身份

第二季第六集我時不時就會重睇 無限loop

唔該哂 完左sem可以考慮下追黎睇

竟然唔記得依首 冇記錯主角佢地岩岩入訓練兵 個教官逐個介紹佢哋既時候 BGM就係依首

唉 有時真係好想同大家討論 但劇透真係無處不在

亦都有傳part2直接上電影

其實本新麻麻第一季 所以對佢啲嘢都冇乜印象 除非真係好出名嗰啲歌

求今晚nhk直播link

超過動畫進度要四重

劇透死全家

完全封鎖list （持續更新）
———————
山中無山莫山山
#79234
馬嘉伶
#11880

請pin

pish

我想講 尤其係香港人睇進擊的巨人 感受特別深刻

好想黎個絕地反擊

每次諗起都會喊

幾點有熟肉？

想要

里維班全滅嗰首
好撚深刻

越多人睇就越多低質人

進巨啲周邊仲咩成日都係舊嘢

好驚成班人今晚衝哂入去整爆左個網

漫畫黨最期待今晚首新op

瞓醒又見到啲撚樣借啲意劇透
身為漫畫黨都想屌撚死啲仆街劇透撚

好似話黃viu 12點後

上季既ED 配圖好正
唔知今季係點

好多時第一集都未必有op

會唔會又有啲漫畫未講嘅圖

Part 2出電影
可以再分上篇同下篇

喺歐美應該幾賣得

上年part2有冇

一來好賣
二來巨人每集嘅資料量咁高
如果一齣電影做晒會消化唔到

動畫會唔會電影化唔知
但hollywood真人版就firm左一定有

近排聽開呢首
ERENthe標

之前日本嘅真人版都咁爆
外加Netflix嘅死亡筆記咁柒
Hollywood真係唔好亂嚟

依度有幾首我都有聽

另外有聽依啲

可以睇下monhunt
一定變晒樣
美國佬改篇日本漫畫黎計最好係edge of tomorrow

對我黎講，動畫s3 part2最尾果場戰鬥個結果本應係最震撼，當時動畫仲係好前但漫畫已經完左果場戰鬥，但當時俾唔知邊條畜牲標題劇透左，我真係希望佢已經死左全家

睇下佢地有冇心做自己其實幾期待
始終巨人本身係歐洲背景，一定好過日本個套先

真人版已經聞到陣燶味

拍IT果個導演
背景係比其他日漫合適既
不過無論個導演有冇心做
咁大量既劇情
冇分番起碼3集或以上都好難好睇

最驚係夾硬濃縮劇情
故事果啲就確實巨人算少數日漫係夾到歐美背景

最驚夾硬改到艾倫變左膠同亂加黑人演員

主角：黑人女人（左膠兼跨性別認同）

即劇崩壞晒

漫畫我都睇到一頭煙 睇下動畫再點演返出黎先

漫畫其實好多情節都好睇 嗰時兩邊爭論應該救團長定阿爾敏好正

種族依一part喺巨人都好重要 應該唔會亂加啦 如果佢個世界觀係跟返原作嘅話

漫畫未完㗎喎

咁點樣最後一季動畫？

係 所以都係睇會唔會成個系列做晒同肯唔肯dum錢做
如果又係做頭個少少再原創結局 又亂改角色嘅話不如唔好做

就嚟完 仲有幾話

照常理就係但荷里活班左膠冇

ok 因為我冇追連載 等動畫先睇
最怕d動畫未完漫畫就作個結局落去

如果魔戒個導演做就穩陣既
起碼唔會加個黑人做精靈

放心
呢套唔會

之前係傳動漫畫同步完結
好似鋼煉咁
但武肺原因動畫延期，唔知而家可唔可以同步完
或者漫畫有機完先

唔緊要，自私嘅人係咁

好鍾意外傳佢ff嘅世界

想問有冇link可以今晚睇到live？
唔該晒

呢啲人好自我中心，唔識諗人

我都有睇漫畫，但鍾意一套嘢就應該想人哋都可以有翻第一身感受

點都好，呢啲人應該無乜fd

其實上連登一定俾人劇透到 遲啲一定仲多
唔上連登係唯一解決方法

估唔到會有呢兩個香港YouTuber

我反而係比人劇透三人組身份先睇返，一開始以為係超人打怪獸就冇睇

希望mappa做得好好睇睇
唔好整臭巨人
佢整排球幾好睇

sor 原來排球唔係

諗起上季最後一集ed

有冇睇咒術 都係佢做 暫時唔錯

唔想到動畫po又係得翻漫畫撚喺到討論

佢每一集最後會有一啲哲學嘅比喻，因為個YouTuber好似係讀哲學，好有趣

你要撳制唔好再推薦個channel

諗諗下 呢部算係我中學生涯開始 最後一部追既漫畫 要完結了

#729

好期待超大巨人打殘瑪雷同巨人反攻人類段劇情
，動畫化會變成點

睇呢度

請即block呢條劇透仆街

山中無山莫山山
#79234

超過動畫進度要四重

劇透死全家

完全封鎖list （持續更新）
———————
山中無山莫山山
#79234
馬嘉伶
#11880

應該比埋link 唔好得id

祝劇透個班賤種全家生cancer

屌你老母臭閪 我都係唔入嚟呢個po 直到做完先入
成班賤種小學雞喺度劇透 on9

山中無山莫山山我正式屌你老母

快啲block咗list上面嗰兩個先
個list會持續更新落去，一有新嘅就會加落去

點樣copy佢地proflie條link搵唔到

block咗啦 已經俾佢地劇透咗啲

淨係睇到主角頭幾集死咗已經起曬雞皮

播都未播已經就爆post咁滯

超過動畫進度要四重

劇透死全家

完全封鎖list （持續更新）
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

請pin

樓主下個post可摸耳刪走「神作」兩隻字？
個term 一早畀人玩柒咗
雖然外人點睇係唔影響作品嘅水平
但我唔想見到套嘢又畀人捧殺

最好睇嘅係

每一個角色都有成長曲線
團長死果陣真係CLS 落莫一笑

唔好咁痴線啦
上年我哋17集IMDB9.9分今年講緊衝10分
你哋班友同我講連神作都做唔到
捧套動漫捧到咁自卑咪撚捧啦

而且個班見紅就踩柒頭你講乜都踩架啦
理撚得佢講乜

鍾意咪睇唔鍾意咪下套
捧乜撚嘢
用買馬心態睇動漫jm9

呢度其他人未必知段野來源喺邊

咁樣

#801 加咗

當年睇到IMDB比咁高分真係嚇死雖然值得有餘
不過有時鬼佬d口味真係同我地唔太一樣

我意思係本身篇野係一個利物浦球迷打

究竟黃viu係今晚定係聽日先有得睇呢

你地咁大反應條友咪KEEP住劇透

唔通冇反應佢就唔劇透咩等多啲人知block鳩左佢講乜都冇人知

出左135話！！ ！！！！！ 好癲！！

我都想知 同埋木棉花係咪都有？

屌我已經等唔切 依家狂睇season 3過住鋪癮先

Details ?

DLLM here

我覺得鬼佬口味同我地差唔多就真
一樣有人屌鬼滅overrated
覺得後宮番異世界番太多 覺得sao垃圾

反而同架仔口味就真係唔太夾

漫畫去翻隔離post

巨人可以飛埋

唔係呀，你上reddit或Crunchyroll睇下，堆異世界尤其係SAO不知幾多人追
仲有MAL的分數排行完全不能作準，尤其係越冷門越低分唔係講質素

如果今晚有就正 真係等唔切

中3睇到u grad 了

未播第一集都就爆post

香港台灣都有人追sao啦但普遍都係屌佢多

但夠架仔追sao多人咩? 係日本 Sao比巨人更賺錢

MAL評分係奇怪 評分通常都好兩極 一係好鐘意先去評分 一係好憎先會上去屌
冷門作就算係香港台灣都無乜人睇啦 睇完唔鐘意既人都大把唔係鬼佬獨有

聽日啦
同步播字幕點搞得切

原片一早俾定啦
其他番都可以一個鐘後出
呢套唔知

大家準備好未呀呀呀呀呀！！！！！！！！！

S3 part 2頭兩集有阿拉伯代理比日本個邊早咗十二個鐘流出，所以日本決定遲啲畀片源代理

睇嚟未播都會爆第一個po...希望爆走啲劇透撚

累街坊

未播就爆po

巨人反攻上呀

我都想知有咩冷門佳作係低分
通常有小眾支持, 又冷門既, 必然係會7分以上, 8分9分好常見

唔否認有班人係逢紅必反
但多人反鬼滅原因唔係因為佢紅
而係因為佢名過於實
同樣道理巨人紅就理應少啲爭議

冇人有資格嚟論定個「實」
一紅就多on9 fans就真

鬼滅有啲混戰feel
一開始有班細路周圍拎鬼滅挑機 Twitter 上面大戰
到之後激嬲咗其他fans 搞到參戰
原本巨人同Eva等緊今年出結局 就冇啦啦比鬼滅（可能係捧殺）搶focus 之後就貫性見到正反兩邊打口水戰

我都明大部分都係主觀感受
但有好多無辦法量化嘅唔代表無得討論
例如伏筆，畫風，人物描寫，世界觀，有無爛尾，敘事節奏仲有好多好多
例如鋼鍊係公認神作就係咁解

都唔知有咩好比
明顯target market完全唔同
一套大人睇一套細路仔睇
拎黎比果個都低能

Agree 唔通拎多啦A夢 柯南比咩

所以唔知D人拎鬼滅引戰嘅心態係點
細路仔唔識諗咪算 但有班人硬係要踩底人

總係要有啲動畫係俾細路仔睇架啦
拎套細路向作品黎批評唔夠深度世界觀唔夠大

不過有啲人唔忿氣鬼滅吹到神作咁
利申我都係 不過真係一套好「動畫」
漫畫不了

屌 等唔切呀仆街 今晚究竟會唔會有

個問題係一開始有班細路吹到鬼滅神作
周圍引戰踩低人哋作品先
所以其他fans先會反擊
本身邊有人踩鬼滅無深度
至少由上年嘅動畫漫畫po都見唔到

我依家狂睇條trailer
loop咗幾廿次

到時睇住live生肉先囉
黃viu就好多時1個鐘後倒就會有，唔知今次巨人係咪

唔識日文唔睇生肉啦 唯有早啲訓聽朝一起身睇

我真係好撚期待呀

有冇live link 搵多幾條備用

近排睇下啲鬼佬reaction等第四季

一個鐘後都係12點姐等到12點幾睇吓有冇囉，冇先瞓

班引戰撚係為左黑鬼滅而去引戰架

希望黃viu今晚12點就有啦

唔係嗰班
真係有班小朋友新入坑
睇完動畫就周圍吹奏
呢個現象係香港台灣都有

今季黃viu有冇買

最初果班真係小學雞來㗎

小朋友點會睇巨人重拎黎比呀
況且係佢眼中真係鬼滅好啲喎
因為巨人佢都睇唔明
唔通個細路話吉百利好食過鮑魚就代表吉百利有問題咩

乜嘢
講緊啲小朋友睇完鬼滅就周圍引戰
幾時有講班小朋友睇巨人

舉例only因為呢度係巨人post

點講都係班小學雞有問題
點會怪罪左落去鬼滅度

真
正如我都係反盲撐引戰嘅fans
而唔係作品本身

班小朋友已經係癲到話xxx抄鬼滅

所以應該係反小學雞
而唔係反鬼滅

條仆街劇透撚個老母真係慘

好記得有人話Jojo波紋係抄鬼滅笑死

Block咗未

係咪講達爾？
因為班小學雞都未出世

我見過有人話gram既pancake 係抄韓國添啦井底之蛙一笑置之

頭一二季都好正 好靚女

block撚咗啦
都廢事屌

今日睇番第三季吊下癮先

反而覺得第三季人設順眼得黎又比較忠於原作

勸啲動畫黨入嚟真係做好心理準備先 硬係會有幾條撚樣破壞秩序 果陣Re0 post都係咁

7分已經好低啦
8分真係正常lvl

屌你老母最後倒數圖出左都無人講

MAPPA原來今次入埋製作委員會 咁應該會上心啲

播前推爆post
pin埋勿劇透
perfect

好多都係動畫未出現過

上季女王摸ymir封信睇記憶係咪當bug算
定又係皇族血脈嘅力量

唔明

咩野好多

呢幾日啲圖

屌佢唔解既話正仆街

係勁多

全部新角色嚟緊係未出現過嗎動畫啦

不如寫埋動畫黨要跳過邊幾頁？

艾倫

第一話圖 慎入

快推爆
推

下個post再諗

睇字都feel到諫山創頂唔順班腐女

呀！！！！！！！！

終於嚟喇

仲有五個鐘呀！！！！！！！！

dllm我好興奮啊

上呀！！！！！

d日本人好迷信血型無計
好似睇星座咁

呀！！！！！！！！！！

推爆佢

狂煲緊之前D OP ED OST

獻上心臟呀呀呀呀！！！！！！！！！

屌佢老母推爆佢呀！！！！！！

1001開新post 記得順便加埋第3張宣傳圖同提醒下黃VIU 有得播
#2 記得copy 今個post #801個list

或者我一陣有時間開

就嚟未播就爆post

copy埋 #895 有新情報

等開新post

好想快D聽op/ed

香港要去邊度睇

有冇話幾點會上

有無直播link?

1點都未上就唯有早餐送飯

開定都得

一定等埋啦
緊火到癲

頭post第一句記得大大隻字叫人block左劇透個條柒頭

獻出肝臟

標題記得寫劇透死全家！

我要mikasa J圖

7.幾至8分果個位不嬲乜都有架啦
火影又7點幾，寓言殺手又7點幾，咩狗屎垃圾賣肉戀童漫畫又係7點幾， 睇唔到點樣越冷門越低分喎

變性人

直播時有機會因為太多人睇而lag

型到仆街喎
著咗gear不得了

台灣巴哈都要第二朝先更新，黃VIU應該唔會提早

skive: the aot wiki sent this site to everyone
skive: its defo gonna crash

chatroom已經有人咁講

等咗成年幾，終於有得睇

朝早再一齊討論就啱

小五定小六睇到yr1

多謝巴打
急不及待想感受生肉
Mappa加油

你確定? 佢哋係咁吹奏one piece喎 覺得佢underrated喎 暫時未見過佢哋覺得op拖

viu係免費?通常幾時會更新

睇nhk直播既巴打
如果其他巴打等viu果啲仲未睇
駛唔駛都四重?

最好四重啦

免費但係會有廣告，如果想冇廣告就貨金支持下啦

Eye Water

定直播討論另外開post？

分咁多個post仲煩啦集中一個post好啲

唔洗又開吓嘛

我驚有人興奮得滯加密少左一重咋

同埋第一集都冇乜重大劇透

冇啦 我諗唔睇前播嗰啲都會回避

其實播咗嗰集就唔洗加密啦

講緊今晚睇日本直播
香港未播

都覺得唔洗，未睇最新就唔好入住

佢意思係睇生肉live嗰時
等熟肉嘅人就最好唔好入post啦

笑撚死全部都係巨人fans，之前上去睇總集編一個comment都無

咁多人睇嘅話開兩個post好過

佢哋會啦 本身個po就係討論劇情 咁如果佢播咗(生肉)+入去個po都係預咗啲人會討論劇情㗎啦

[一代神作完結] 進擊的巨人 The Final Season (2) 劇透死全家

開左

Why there are this fucking shit and it’s not attack on Titan

搵咗三條Bilibili link 到時mov3用唔到先po

諗住24小時播進巨？

笑到仆街

可唔可以講多次香港時間NHK幾點

11

11:10

較左鬧鐘了

鬧鐘？ 洗唔洗呀 又唔係凌晨

ED出咗！！！！！！

會唔會吹大咗

咁快 翻屋企聽

無50集都好難做得完
尤其後期好多文戲

thumbnail劇透嚟 動畫黨咪入

50集？ 2話1集喎 最多咪三十幾集

個channel on9，不過都冇咩野好做thumbnail

你下次自己撳完入去先po出嚟啦

b站live唔知比唔比播，因為佢本身無買今季版權

就黎避劇透要避到完全唔好睇有關聯既任何野

屌頭先唔知做乜睇thumbnail 睇做clickbait冇嘢了

我有四重劇透避架啦

未睇過鬼知咩事

Sor我自己自膠睇錯 以為首歌係fake

未睇過真係好難知咩事
條PV仲透得多啦

其實pv大部分都係 睇咗先知咩事

純動畫黨睇pv應該多數都係唔知做緊乜鳩

首歌

幾夾 睇多幾集會明

首歌幾正講真

係喰種既感覺

我地嘅死係冇意義
有冇意義係由在生嘅人決定

搵到呢個 點解入面有D未見過既畫面

寫到明fanmade

笠笠

但佢有D畫面唔似FANMADE